Documento gerado sob autenticação Nº WJR.385.445.1HO, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             129                  de  04/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°41252,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de FONOAUDIÓLOGO, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, BRUNAH DE CASTRO BRASIL (Siape: 1737378 ),  para substituir   FABIANO
CÁSSIO SOARES (Siape: 1258127 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Odontologia, Código FG-1, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 08/01/2018 a 19/01/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
